<resources>
    <string name="app_name">BoosTravel</string>
    <string name="title_activity_detail">News</string>
    <string name="large_text">
        "Jumlah kasus virus corona atau Covid-19 di Indonesia kian bertambah."
        "Dikutip dari covid19.go.id, hingga Minggu (29/11/2020), total sudah ada 534.266 kasus Covid-19 di Indonesia."
        "Penambahan kasus baru mencapai 6.267 kasus dalam 24 jam terakhir."
        "Kabar baiknya, pasien sembuh bertambah 3.810 orang.Sehingga, total kesembuhan berjumlah 445.793 orang.Adapun kasus kematian bertambah 169.Jumlah kasus berujung kematian menjadi 16.815.\n\n"

        "Jokowi Kecewa Penanganan Covid: Memburuk Semuanya!.\n\n"

        "Presiden Joko Widodo (Jokowi) tak bisa menyembunyikan rasa kecewanya, lantaran penanganan Covid-19 di Indonesia bukan semakin membaik, malah kian memburuk. "
        "Hal tersebut dikemukakan Jokowi saat memimpin rapat terbatas dengan topik pembahasan Laporan Komite Penanganan Covid-19 dan Pemulihan Ekonomi Nasional, "
        "di Istana Merdeka, kompleks Istana Kepresidenan, Jakarta."
        "Berdasarkan data yang diterima Kepala Negara per 29 November 2020, rata-rata kasus aktif meningkat menjadi 13,41%."
        "Meskipun masih lebih baik dari angka dunia, namun ini lebih tinggi dibandingkan rata-rata kasus aktif minggu lalu yang berada di 12,78%."
        "Tercatat sebanyak 4 kali Indonesia mencetak rekor pertambahan kasus harian. Yang tertinggi terjadi pada Minggu (29/11/2020) dengan 6.267 pasien Covid-19 dalam sehari. "
        "Selain itu, juga ada rekor kasus kematian dengan 169 pasien meninggal dalam sehari pada 27 November 2020. Kemarin, kasus kematian juga menyamai rekor tersebut.\n\n"

    </string>
    <string name ="title_inspirasi_liburan">Hutan Pinus Limpakuwus</string>
    <string name="content_inspirasi_liburan">
        Hutan Pinus Limpakuwus Baturaden terletak di lereng Gunung Slamet yang berada pada ketinggian sekitar 750 Mdpl. Memiliki luas hutan pinus sekitar 10 hektar dengan menyuguhkan berbagai wahana dan fasilitas yang memadai. Suguhan utama yang paling menarik di tempat ini adalah pohon pohon pinus itu sendiri yang masih asri dan rindang serta sejuk, tentunya menjadikan liburan kalian lebih terkesan sekaligus menyehatkan.\n\n
        Selain itu Tempat Wisata Alam di Banyumas Jawa Tengah ini menyediakan wahana dan fasilitas lainnya yang menarik. Mengunjungi Hutan Pinus Limpakuwus Baturaden nantina wisatawan akan menemukan berbagai keseruan. Salah satunya berbagai spot foto instagramable, tempat wisata ini sangat cocok untuk dijadikan tempat mengabadikan momen bersama keluarga, teman dekat, serta pasangan.\n\n
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
</resources>